柴灣地鐵有狗, 7隻狗男女有盾,

係向柴灣公園條橋到偷偷咁等, 手足出地鐵唔好去衣個出口, 去回旋處連儂牆出.

P牌post, 請幫推
thx

pish

push

推

Can’t push

推 出商場出口啦 10min前經過冇事

幫推

我街方裝行近睇過, 一隻狗企正地鐵內,另6隻狗男女有盾偷偷係外邊等.

緊急post, 幫推, 我P牌推唔到, 佢地係撲緊手足,

推🙆🏻‍♂️

自推

頭先見到徐仔行過 唔知係咪去同黑警傾

Push

P